香港既拍拖模式

之前一直係外國,拍過2次拖,都係長拖.
最近返咗香港，都有識到其他男仔.
但係完全唔知點發展好,本人唔太鍾意用wtsapp傾計,就算對有興趣既人都覆得唔太熱情,時冷時熱
而且除咗男女關係之外,都有好多其他野要忙.
可能已經習慣左以前同居既模式, 返到屋企就見到真人,可以有互動,而唔係日日對住部手機, 更何況依家放工之後約見工都冇地方去.
所以一個禮拜先見得一次（weekend）,都唔知點發展落去.

利申, Face to face 相處冇任何問題,只係唔鍾意（可能唔習慣）日日對住個手機去維持關係

你意思係平時唔係點鍾意用whatsapp 溝通，即使係一般朋友都係咁？定直情手機都唔點鍾2用？
有無試過電話傾。

我男友都係類似咁樣
但我又親眼睇住佢禁下手機覆下 d frd
唔多唔少都有啲介意

平時用wtsapp啊,只係唔鍾意用嚟傾偈,比較習慣講重點.
傾電話都得嘅，不過其實都幾嘥時間.
而且了解階段,大家好似都係用wtsapp傾多.
我次次都好想約定下一次見面時間之後,等到時見面先傾. 中間嗰段時間就互不打擾

Same issue, hard to maintain the feeling via text

同居啦

MSN年代之後都唔習慣text message...